屌今次真係中左計

明明最初係上環遊行
Ban左先變遮打集會
點解最後會拉大隊過左銅鑼灣
最後搞到上環完全唔夠人
和理非就坐晒係銅鑼灣但係咩事都冇發生
一路去到成7點連散仔都冇隻
反而上環全部full gear狗但係完全唔夠手足
以往起碼有班和理非坐下用人數充撐一下
今次真係完全拉散左兩邊搞到真正有事果邊唔夠人

冇事發生既銅鑼灣就勁多人
同埋我想問點解明明應該冇預銅鑼灣灣仔有遊行
但係一路行過去果時連車都唔見一架
好似一早封左路預你會行過去咁完全冇車比突發遊行卡住
呢點係純粹想問下

真心我覺得行落銅鑼灣係無意義
淨係搞到上環冇人

一開頭3路嫁 班狗唔理 剩係守垃圾辦
但前線決定 我支持

同埋做咩無啦啦落銅鑼灣
一路行一路以為係金鐘
點知行行下過左
警總又過左
最後行到去sogo真係唔知有咩意義

今日銅鑼灣嘅行動對政權有咩影響？

分散狗力？

[置頂] 倡議民陣搞全港罷工「前夕」大遊行，一齊罷工吧！香港人！

求下你地幫一幫推，
說好勇武之後和理非接力
個運動要突破, 不要磨爛席
民陣提出全港大聯署,
參加者需出示自身行業，
要求民陣舉辦
遊行日子由8月3日至8月4日，
罷工日子: 自8月5日起

人少就跟住人多個邊啦

但係呢個三路搞到上環唔夠人
果邊重狗先最應該多人唔打得都睇得先
但係反而銅鑼灣最多人但係完全冇狗
一堆物資係度又難拎返去上環
最後仲要吹雞叫勇武搭車返西環
咁點解唔一開始行去上環

我估 be water 想去cwb做宣佈 勇武就想去垃圾
但一對峙前線就唔退

只有罷工，可以停止每星期流血衝突！

中計撚又分化

問題係銅鑼灣冇狗
係完全冇
放左好多物資同起路障
但係根本唔緊急
反而果時上環得好少人
如果今日係去上環，咁起碼上環既手足會有個照應先

大家唔好再開post屌或問或指輝，要屌都過左先
而且前線有前線決定，每個決定都係剎那間做決定，我地插唔到咀

我地可以幫嘅係幫手推返啲有用有資訊嘅上去
巴絲係前線無咁多時間check嘢搵嘢，推上去可以令佢地係熱門一搵就搵到，你地都見速龍幾快，多啲資料佢地先唔會做錯決定

如果有地圖po請推，我地電視一睇就睇到，但前線睇唔到電視完全唔知狗點安排（希望有巴絲可以以直播嘅資訊整地圖，好似元朗咁）

跪求文宣整合

[size=2]重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

抗爭者唔怕身體受傷，但怕坐監有案底，不過我地可以令義士連有案底都冇咁驚

我係急症室醫生，教你發夢受傷點樣睇醫生。

醫生：發夢被捕時不要上警車

【瘋狂置頂】請 立 即 不 斷 課 金 支 援 所 有 受 傷 被 捕 義 士！！！！！(2)

[初心]希望大家仲記得呢八個字 兄弟爬山 各自努力

- 分享自 LIHKG 討論區[/size=2]

中計撚係叫你小心中計
而家係我覺得中撚左計好後悔

銅鑼灣呢次真係柒左

如果跟返live post
龍頭一開波就係直去銅鑼灣 亦有人講明知西環佈重防就唔撚去
但之後人越黎越多個時 真勇武既朋友就主動去西環
其他人就去銅鑼灣
就係咁

跟隊頭行 到左老銅 無啦啦話SET防線 咪狂拆狂整 整到一半話西環開片
屌佢老母果陣先知比人FAKE撚哂

根本唔應該分路 狗淨係需要守重要嘅地方 其他由你玩 之前連立法會都放 姐係只有中聯辦佢地先係必須要守 就算分幾多路佢地都會先守西環 分散只會令西環手足唔夠人

軒尼斯道外圍拉好晒封鎖線，其實係咩回事？

調轉左 係今日上環重防 大隊先去老銅
但係有手足照去上環
當上環開始有包圍
手足唔願退
先吹雞返過去

會唔會示威者內部已有內鬼？
一開始點解會決定勇武上環和理銅鑼灣？

前線唔退

其實你倒轉左因果
唔係冇事發生既銅鑼灣就勁多人
係因為銅鑼灣就勁多人所以無事發生
上環小人緊係上環開你波啦
路係d狗開既 想抗爭都留意下大隊去邊
你有你自由但都要睇形勢

又唔願退 唔轉遊擊無得玩

究竟點解事先講好遮打去上環，但軒尼斯會一早封好晒路？
係咪有內鬼玩分化

上環一早有重兵 唔應該去

幾時一早?
第一下龍頭就直去銅鑼灣

班狗一早預左你地照返原訂路線行 如果去老銅佢地反而要重新部署

大把人去番上環支援，中咩計阿

銅鑼灣攻其無備 本身係好有意義, 問題係行動唔集中, 一分開幾路就好容易比人逐個擊破

中計大師

最大問題係點解要去班狗一早部署好既位
cwb其實係好好守既地方……同埋周圍都有得走

中計

遮打都企滿人入唔到

維園大把, 夜晚CWB D人走果班先去到增援上環果邊

人少點解唔徹？

去銅鑼灣大部分都係和理非，去到上環一放tear gas呢班人都會第一時間走

其實西環不嬲都重防

其實無分別, 去得老銅都唔會同你留到咁夜

好多人都行左去上環架啦

原本計劃應該係佔銅2.0, 但係前線想衝支辦, 又兵分兩路打西環, 狗人數少無衝,錯失最佳時間, 漸入下風. 而佔銅無出現, 西環上環陣地戰就無意義, 又唔be water 玩大個老蘭同中半山一帶, 而家變相苦戰.

728遮打花園現場 (3)

D人話分散狗力

人地狗只係care西環

銅鑼灣你地玩爆佢拉仆街

D狗不知幾想你地影響埋shopping既普通市民就最開心

班狗放棄銅鑼灣先搞唔起

分開幾路都唔係唔得, 但要搞清楚主次, 少人果邊就應該遊擊

馬後炮

其實7點d人已於陸續去緊上環方向 8點sogo對出已經得翻300人左右做路障

行去銅鑼灣個陣你唔出聲講
馬後炮

其實分得幾散都好
狗都只會重兵西環
反而思考下西環可以最多同時幾多條戰線?
以免比敵人集中黎圍你一個義士團

戰線可以有攻有守用途
守自己補給，確保有增援黎
截斷防止對方補給線
不斷移位，拉散敵軍之後，再孤立

其實今日可能攻番政總可能仲好

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路。
我知好多人未準備好，但係咁先要做多啲文宣。
而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，唔該大家真係思考下。
仲要今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量

做多啲文宣係香港獨立，不過要soft啲可能

人少既就跟人多個邊啦, 唔該

跟本今日應該變陣 唔應該攻中聯辦

記得之前有post討論，唔佔金鐘佔邊度最好，最多人揀銅鑼灣，咁龍頭向東行都可以理解，點知班狗會點佈防

想問下到底死守防線係有咩目的？

咁仲唔去上環幫拖???????????/

仲企係度做咩?

前線決定，你屌咩。
再者勇武派，成日話唔需要和理非。

屌你老未西環擺明係前線,

又俾人當CONDOM

樓主收左皮唔敢應了
大家唔使再推post

分散左
吸取教訓 下次集中d

你班和理終於知勇武保護你地?

你而家走只係拉左幾廿個仲有得玩
一陣落左色彈拉晒就唔駛玩

去上環做乜？
表演俾邊個睇
叫去上環既真係鬼
去老銅俾市民睇好過啦
到時商家都企出呢啦

講出重點

銅鑼灣班人拎完豬嘴係度鳩坐
開西環團嗰陣又唔撚企出黎
我屌哂你地老母

上環今朝已經重防，擺明俾個伏你踩
所以大隊先反方向走去狗狗冇防過嘅怡和街
點知又有班友跳返入上環個伏嘅啫，而家就真係中伏啦，班狗不知幾興奮

我無野講

邊有咁多計算
三點半前後遮打行出路嗰陣大隊係去銅記 (迫出馬路根本係時間問題，同埋三點前後到既多數冇gear/light gear/未上gear)
過咗陣遮打另一邊先開始去上環

唔係話各有各做咩 上環既人係應該自己評估返留喺嗰度既風險
自己決定死守 所以我當佢地已經做足被捕心理準備
嗰度已經俾班狗圍死咗 多人去最後只係更多人被捕

又事後孔明
試下4點問啊 又比人話兄弟爬山信前線

無話意唔意義,好多都去返中上環

當一班人發夢去支辦，就應該去另一個同等重要嘅方發夢，咁就可以分散狗，甚至攻其不備成功一到

下次發夢加油

去上環又有乜意義？
齋守俾人射同拉
等對家表演？
有觀眾咩？
去上環可得到市民認同？
上上環可以大反攻反殺？
銅記點都多市民遊客商店
係守係打條件都好過上環

下次唔好再公開日期地點啦

你去打劫會唔會同人講幾點邊到行動呀

勇武更要低調 唔係等人佈重防

去銅鑼灣唔去西環既一批本身就唔會衝
要去既其好快番到去

唔係不嬲都有講想行去銅鑼灣向遊客宣傳咩？ 仲要今日係和理非場

推

又講意義
遊行 靜坐 示威 所有野都冇意義嫁
咁就唔使做？

要記住
你plan好哂
班狗都會知道會部署

我地要現場判斷

都唔好話「留係到有咩意思」

出得黎大家都係同路人

去銅鑼灣可以係分散注意力
可以係兵分兩路

要明白
Be water 既意義在於
及時應變

大家加油 ！

分化完未

我已經好盡力出兩個post 叫人去西環shopping, 唔知有幾多個睇到

對，分散戰線可以
但唔應該相反方向咁走
反而一邊由中環推向西環；一邊由半山推向西環；一邊由堅尼地推向西環
咁樣對家先難守

發夢去到大約630 有人見到西環手足有危險
決定分左批人去支援 一批就留守銅鑼灣預防班狗突然殺到亂咬

今晚過後，我地再調整戰略，個人認為要攻狗估唔到嘅地方，立會、中聯辦、灣仔警總全部遊行日實屯重兵，個人建議如果向呢幾個重點嘅話就平日深夜快閃突襲，如果遊行日，就鎖定一間警局，如尖咀警局、旺角警局，但Be Water，遊行日先決定，班狗武力足，硬拼無著數，至少我地可以做到攻其不備，嚟緊我地都要加強攻擊力，不過今晚未完，大家繼續努力！

又唔可以咁講嘅
咁今日個theme原本係追究721上環開槍
去上環都正路
而去銅鑼灣之前都講左好耐
兩邊都有道理
根本無大台就係有咁嘅風險
下次溝通好啲就得

落場果刻已經知開左幾個ser
所有野都係現場決定架啦
開呢d post有咩意義 唔好話咩反省戰略
無大台無戰略 個人決定黎
唔知你中乜嘢計

邊個話上環少人？你喺現場？

總之
手足一場我明大家有唔同感受
有咩氣發泄完就算啦唔好屌太盡
打完仲要受氣最辛苦

每次都會有地方可以做得更好
但一定冇咩smarter way可以有大團圓結局
因為主導權從來不在我方
而係狗隻既部署同武力使用

依家狗打得愈來愈癲
有咩屌咗狗先

光復香港，時代革命

完全係咁

我明西環金鐘呢d係有象徵意義
但次次比人清場 比差佬打 換到d咩返黎？
不如搞9商家佬地方 可能更加比到壓力政府

其實本來上環隊頭係去緊中山紀念公園個邊
大隊都準備轉入海皮
但突然有位伯伯話去西環 去中聯辦 去西區警署
跟著大隊就臨時直行進入西環

銅鑼灣真係遠咗啲

咁冇大台大家自決既話
有人想去銅鑼灣咪銅鑼灣
認真如果係「be water」
水就會繞過舊石繼續流
何苦明知上環有重兵都要去衝
如果話銅鑼灣對政權冇意義
上環個中聯辦有幾大意義? 真係想爆入去?
如果勇武可以係銅鑼灣塞條軒尼詩道塞到聽朝
個影響應該大過掉黑個包左膠箱既國徽

梗係有啦外國傳媒呀

和理非嘅場，但行去老銅咪又係未申請。
之前係講過去銅鑼灣向遊客宣傳，但如果講宣傳，根本次次有經銅鑼灣嘅遊行都係宣傳，去機場集會又係宣傳，對政權嘅影響一目了然。
反而上星期劍指中聯辦，口交部都發聲，更有宣傳效果。而元朗恐襲發生一星期，唔去黑社會嘅上線，中聯辦，又唔去添馬艦，又唔去狗屋，選擇去銅鑼灣宣傳？我真係唔明，和理非都要對準政權，都要搵個有象徵意義嘅地方表達訴求㗎。

我以為一開始係知中上環重警力先行去老銅
不過其實守老銅唔好咩 岀其不意先令到班狗亂

老銅而家重有作用既 就係反包中環班狗

跟住cwb嗌支援西環，一走就俾人掃街

你好意思調轉講，一開始全世界前一日都知中聯辦重防，根本大部分人都同意去打游擊。係西環前線都係想直指政權核心，所以後來兵分三路，去比警察壓力。龍頭直踩SOGO，其他就去西環同會展。 各有各做咁，銅鑼灣一早set曬野，等西環如果僵持不下、就可以比機會西環前線引狗入銅鑼灣，方便向外國宣傳黑警既暴力手法。班西環前線發覺中伏，久攻不下，又唔夠人就向老銅求救，老銅後尾係決定救前線，所以先最後冇曬人。中計既係西環前線，擺明既重防都照沖

下次目的地唔該揀番係中聯辦出面please

唔明

我預測今晚真係會全軍覆沒, 拉幾百個
前線人數有限, 黑警就係針對呢點
拉一個就少一個...

唔好怪人啦

明明3點4左右去銅鑼灣先 之後先有人去上環 本身個個係到話又進化左 識分3邊 依家出事你又係到屌 結果論有咩用？

國際輿論

［戰略導向］［由 準。勇武邁向 真。勇武］遊擊戰將由be water 升級至hit and run

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

全體罷工！

經濟學抗爭原則 遲d出post
唔需要更強武器 點都唔會夠打 人地太多資源 而係策略問題
一班人要不斷轉陣地 周圍搞破壞 搞完就走
唔好set路障企係到 同等比人拉無分別 唔夠打就閃

衰d 講句

貪勝不知輸囉
之前仲有人提出十八區同時行...

不如問下前線，明知上環開大絕，點解唔退落銅鑼灣，係要自虐？

行完去銅鑼灣聽到西環有事 不知幾多人行返去西環支援
唔好係到分化

請問你係現場點分邊到多人少人

去銅鑼灣先有國際輿論？去西環冇咩？

sor get 錯重點

西環有條能呀！

就算價值一樣，你唔去人多果邊，唔夠打又唔走，要銅鑼灣班人玩大長征，呢個係咩玩法先！

18區唔係問題，問題係要 Hit and run，唔係要鬥長命。

原本人最多就係遮打，照你咁講係咪遮打應該會好過銅鑼灣先？
如果係，點解d人要落銅鑼灣？

你都ON9 話明和理非
就算佢地去到上環
宜家上環搞到咁 你覺得佢地仲會留?
食飯時間前都走左啦
去CWB我覺得一樣有作用

又係中計撚
你今日有冇落場 知唔知好多一出到去已經係分左兩邊行

尋日仲以為有共識唔去西環
果面唔係一早知有重兵咩

你遮打企唔企到咁多人先，遮打無大台，無位留人，D人先散落銅鑼灣，好早有人報咗西環重兵，狗總又嚴密，依家行落銅記果班有錯？

嗰時係講緊西環多狗

行去銅鑼灣好過行去西環

事實上又真係銅鑼灣好安全

咪係囉
cwb商場都多啲啦
西環咁撚多狗去送頭？

鳩嗡一下
今日中計，係俾人捉到好戰心理
差佬唔夠膽搞銅鑼灣，因為遊客多，商店多，路線多
佢地派人守上環，目的係引人過去
因為係銅鑼灣佢地可以做到既武力有更大限制

屌你咩
轉去銅鑼灣個陣連登仔又開哂po話好撚醒
又話西環佈哂防咪撚去
行撚咗個幾鐘聚哂啲人係sogo之後先話轉去西環
一東一西點撚樣搞呀
利申嬲咗 跟咗大隊去銅鑼灣 而家仲要俾人屌

但人地都唔係攻老銅
好守又點戰場都唔係嗰邊

冇大台係咁嫁啦，如果到時係多狗係銅鑼灣個邊，你咪又係屌啲人去上環邊有咁多早知

西環啲狗守到熟晒
都唔知去嚟做乜
搞鳩銅記好過啦
又多遊客

agger
嘜鳩都屌 咁叻你唔組織帶頭拉隊去西環？
岀少句聲啦垃圾樓豬

依加班前線安全 快d散左先。之後先再檢討。

多人都未必有大幫助
冇抗爭意志上前線反而負累

老銅有咩俾你攻
西環就大大個死穴係到

ON9 , 邊有中計

銅鑼灣先係最ideal既位 大量高樓大廈大最舖頭 大量位走 大部分人熟路
中上環乜尻都冇 不如你講下上環死守有咩意義？

利申 發夢本身係銅鑼灣 七點半行左成個鐘去上環支援 但完全唔明點解唔放棄上環

引到狗去西環消耗佢地一陣就好走去銅鑼灣啦
其實今日算係試緊雙線行動既模式 下次都可以再玩

和理非自然會選擇一條安全啲嘅路

反而應該問返去上環做咩

反正佢都係反對通知書

你行邊佢都係反對架啦

試過仲唔知衰

痴撚線 最高武力同新界西大圍捕

銅鑼灣好多店提早閂門 影響經濟
叫唔叫其中一個作用？

我係銅記睇住勇武同和你飛被呼籲去西環幫拖，因為射咗催淚彈。

然後銅鑼灣變咗空城

有ching係遮打出面問大家點解要去銅鑼灣

叫咗好多人去西環

發夢開po叫人去返西環，反而比人屌

真係無諗過另外兩邊唔理

6至7點喺地鐵往堅尼地城方向見倒好多人搭到西營盤／上環

大家分路行本身冇乜嘢
但係其中一邊有事大家都應該要即刻趕過去啦

不分化

有L樣揸大聲公叫人去西環，銅記擺好陣陣變空城。

請問樓主有無行？開頭三線係平均人 cwb多少少
但狗完全無理個邊無人估到
6點後巳經大雞番西上環幫手
利申上了前食至少30粒 無得屌

cwb多人 啲人都係跟大隊行

一早屌銅鑼灣個邊唔過上環

愈睇你愈似借路線之別，將我屈成怪責緊去銅鑼灣嘅人。
第一，遮打係企唔到咁多人，所以有人企出路。我仲係唔明點解遮打無位就代表要去銅鑼灣咁遠，好似講到得嗰度有位咁。
第二，銅鑼灣冇具價值/象徵意義嘅建築物，同金鐘、灣仔、上環冇得比，所以我先唔明點解咁多人去嗰度。如果警察唔理，你有你集會，佢有佢休息，依個結果邊個最想見到？

銅鑼灣班人應該收到風會黎上環既。至於留底既人，應該都唔會幫太大忙

學土共玩大長征

最有 Noise 既據購物點唔要，齊齊去上環俾狗咬，高招！

1. 一分散唔夠打
2. 攻太弱，I mean 武具
3. 唔夠Be water

屌我認係我on9 我以為真係集會所以冇去到 點知咁大獲

齊上齊落屌來吧鬼咩
去得西環做奇兵
打輸就屌人去銅鑼灣
你見後面冇人都死衝怪咩人

去老銅好L正確，完全耍到狗，你見今晚前線可以頂咁耐就知

大佬有哂圖fact checked上環有重兵仲去咩

罷工，就會步向成功; 唔罷工，就會步向失敗

咪就係 明明嗰陣時講三條路大家自行決定去邊 要到到都有人 分散狗狗警力 cwb手足知西環要人 已經趕過去

係，發夢好多人都整曬裝備過上環

我都想知
仲要行到灣仔分多兩批一批會展一批稅務大樓

true news

狗都冇隻 政府驚閪
分散戰線但對家都冇分散兵力
老銅又唔係攻 西環又死守
咁分散嚟做乜春

因為仲有好多和理非...
然後可能有狗做卧底帶風向

好一句唔知去嚟做乜
中聯辦就喺西環，去西環咪就係哂馬哂俾佢睇，驚俾狗趕留返喺遮打仲安全啦。

只係說明咗那裡有黑警，那裡有危險

中間有人上左去支援。
但大部份都仲係銅鑼灣扎馬。

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

借問你所講既具像徵意義建築物，今日有咩人會去，有咩人會見到？ 我淨係知銅鑼灣大把遊客，無重兵，就算開拖都無咁肆無忌憚，銅鑼灣果邊光猛好多，監察都易D。

啱啱都有開過post講 即刻俾人屌冷氣軍師
根本宜家連討論戰略都唔俾
淨係一句尊重前線就完

今日有野做得唔好 下次做返好d
我地會進步

入夜後 如果唔夠人
戰線唔可以再拉咁長
出現得太多斷層
好難傳物資
好難傳消息
好難增援
好易俾狗包！

其實係有警察帶頭開路

銅鑼灣sogo附近大量遊客
意義就係話比旅客聽好亂
咪能再黎住

我就奇怪喇
如果你上環無人又點會有人攻
完全唔明咩叫 唔係攻老銅
戰場不嬲都唔係佢地定係我地定
利申:支持前線決定

依家佢地識防啦...

過深圳河仲核心呀，過去曬馬丫笨！

藍屍內鬼死全家！

去銅鑼灣唔係遮打既原因，我估計係應該和理非抗命反對通知書，唔主動去西環既原因同721唔去金鐘一樣，明知重防唔想打硬杖。

唔好再分化好無？
同埋銅鑼灣無事
係因為銅鑼灣好多人
唔淨只有好多和理非 仲好多路人同埋好多旅客
班狗高層點敢日光日白係老銅搞我地 琴日先射中民居
所以咪係上環入黑之後先開拖

根本一開始就唔應該去人哋怖哂重防的上環.
721係攻其不備, 先會俾義士們有機可乘.
今次人哋準備充足, 咪俾對面一面倒攞.

好多遊客見到

證明狗既心理戰成功，之後再揾班人衝上環配合下，足以令你班人棄守銅鑼灣，之後比人撚狗咁撚上去上環救亡！

估計示威者既意義係幫CWB罷市呀。

倒不如⋯

無謂問責 前線都係用緊自己條命製造文宣材料

唔係一早講左勇武上環，和理非中環，兩者中間銅鑼灣咩

咁先令到銅記最多人，因為大部分都係介乎勇武同和理非中間

我地隊頭從遮打出來佔左條路就直落銅鑼灣,之後先知有人去左上環

我有份行去老銅，事源係有架私家車比狗截停左，個司機走出來理論，但隻狗一手搶左條車匙渣走左架車向老銅方向，最近嗰班人包括我就跟左上去，後來望一望後面先知咁多人跟住

cwb先好 不過唔知點解嗰度冇行動 夜晚仲要話過返西環on9

你邊個世界黎？
邊個唔需要邊個？

屌 30個人比人拉 打撚夠陣地未
等人係你面前上撚哂gear都唔走
係咪食子彈先叫勇武
開過條新戰線撚狗唔得 ？
死守條街 又唔係衝
放火無問題 但做成唔到啲咩
仲比個仆街指揮官恥笑
速龍黎就捉幾件
我係狗我依家真係開心死
成班送頭
我好撚心痛

發夢喺西環前線聽到，西環班兄弟為左偷時間比人去破壞金紫荊，但灣仔嗰邊冇人咁做

我本身就sogo
一睇到Tg話西環多狗
就拉左啲勇武行左去西環
Sogo應該大多和理非非

搞到上環完全唔夠物資 前線幾耐都冇頭盔

(純粹討論) 姑勿論行去銅鑼灣係咪中計, 有萬幾個正皮個post裡面三個撤退理由嘅第三點

3)尾班車已經/即將開出 留守人數少於警方人數 被圍捕機會極大

西環少人多狗 冇和你飛做盾 點解唔走

尊重前線決定
但希望佢地係make wise choice
革命犧牲流血被捕係會有
但因死守防線而少左咁多自己人
好可惜… 好心酸

Same 係現場
同埋其實守老銅有咩問題 好似地勢仲有利過西上環
如果一早全部人去老銅會唔會好d

銅鑼灣多外國人呀

其實點樣分
都一定唔夠狗行動人高

關咩事

如果搞個快閃，偷襲狗屋，其實係ok

五六點cwb d 人已經返上環支援

銅鑼灣空城警犬都唔趕就知咩事啦

即係你設想如果全部人去哂銅鑼灣，警方就會出手趕人？

點解咁嘅回覆都會有人讚。

我追post都係睇到咁。因為西環重防決定唔去，去相反方向嘅銅鑼灣，等D狗白企同擺陣，仲要走返過黎再set過。仲話或者去會展/金紫荊。大隊去到銅鑼灣過咗一陣之後，無端端有人唔跟大隊去咗西環，（當時好多人留守係銅鑼灣）。唔知點解大多數人喺銅鑼灣，但係少數人去咗最重防嘅西環。

幾時講？冇聽到

依個將和理非同勇武分開嘅計策幾時諗？我依加後悔冇去阻止。

調轉咁諗 BE WATER
一齊轉落CWB又得唔得???

行去銅鑼灣不如去金紫荊拆撚左舊垃圾好撚大意義

真心守老銅仲好d
大部分商場都閂哂
生意額唔知會跌幾多
可以引起商界關注

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並誤中記者！

(728)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

其實現場大家接收資訊都唔同 諗法都唔同
亦唔會知對家點打 只能見機行事
自己判斷 當然未必正確 我地只能承擔後果
但路唔行 無人知係行得好定錯
今次大家都係第一次經歷呢種玩法 其實都係提升經驗值
當然都有代價 今日既代價係大 但無辦法 革命係咁
成本論成日睇返件事話D人送頭 應該點點點其實真係好令人心淡

認清事實，咪再下下想靠國際，靠自己！

其實去邊都無乜意思
去左上環 又點
無大台就係咁

你要問呢條友，佢話中聯辦係西環，明知送頭都要去曬馬，銅鑼灣無價值！

跟本佢地寧願放棄成個香港
都要守住中聯辦

唔夠人咪唔好勇武
轉玩和理囉

點解唔跟大隊?

去到遮打花園啲人就向金鐘方向行
完全唔知道有班人向西行
去到七點半先有人吹雞番西環
結果行左一個鐘先到上環
但好像已經太遲

本來去緊銅鑼灣,好彩有位巴打係咁叫人返去上環話警察最想人去銅鑼灣

班狗驚示威者去多次中聯辦丫嘛
一定布重防

一開始唔係話be water西環重兵把守所以去第二度唔好硬碰

我都唔明點解要攻最重防嘅地方，有金紫荊唔攻。

唔係想搵人負責，都真心支持前線決定。但係想討論吓，等下次可以做好D。下次真係要攻最重防又最重要嘅地方，定係應該be water 攻其他地方？（當然假設勇武同和理非無好似今次咁分開咗）

咁既情況係咪應該轉玩銅鑼灣先岩

我係七點幾到銅，冇幾耐就去咗上環支援嗰批
講真我真係諗唔明點解唔係掉返轉
兩邊都set好防線
上環勁多狗，銅就冇狗
咁你梗係be water拉大隊去銅啦
做乜要去上環俾狗包抄？？？
正常人行軍打仗，兩邊力量咁懸殊
都一定唔係硬碰啦係咪呀？
走嚟走去等佢哋著晒gear set晒防線又要換位唔好咩？

其實兩邊都夠人
選擇邊一邊，都係個人選擇
大家都唔知之後會發生咩事
調返轉如果今晚係銅鑼開波
又有人話中左叫人去上環既計

所以出少d呢d post，多d叫人出黎
夠人，18區一齊開party都得！

有人叫你問我，咁我答下啦。
事緣當時我就喺遮打，見到手足開始佔路，但後面人突然少咗。跟跟下發現d人去緊銅鑼灣。
之後有位手足（應該係勇武）話警察想大家去銅鑼灣，呼籲大家去返上環。我唔係勇武，但我認為佢地需要和理非喺後面，所以我都係去咗嗰邊。
當時我諗，銅鑼灣對個政權嘅重要性遠低於西環，加上我一路認為一定要對準政權，所以我就去咗西環。
西環係重防，但去西環唔等於要死守唔走，所以有人混淆兩者嚟講，我認為不妥。

西環一早知多狗，夾硬來就係打唔贏。上次有成果係因為殺佢措手不及，依家人地準備曬，你去送頭，然後上來問點解人地屌？你比個合理理由我點解要去西環？點解唔好似上次咁轉移目的地去佢冇預期既地方？

分散注意力，造成經濟上損失
呢兩樣係戰略上都成立

夜晚8:00仲見到好撚多人中環去緊前線
完全係幫前面嘅巴打打咗支強心針

對準政權，都可以去其他地方？政總/立法會或者金紫荊，灣仔3棟大樓，政府合署，etc. 點解要去最多狗set好哂嘅中聯辦？

有人喺連登度講話叫人去銅鑼灣

金紫荊變黑紫荊嘅話，阿爺塊面重黑過7.21中聯辦

同意。次次成功都係轉目標。第一次警總由煲底去，第二次警總由愛丁堡去，立法會由升旗儀式去，中聯辦由修頓球場去。

分散戰線冇問題 但係西環冇順住一路退出去同返大隊集合就變成比人圍死左 狗會集中火力係西環其實應該係預料之中 關鍵就係 連繫斷左 戰略要再做好d

不要說如果今次點，試着說不如下次點

唔知有無機迫到有錢佬做唔到生意發神經迫返政府轉頭。我估全港零售生意額最高既地方就係銅鑼灣，尖沙咀。最大鑊係，呢兩個地方基乎完全無法進行清場（地理結構）

無知一問

點解一定要去有狗嘅地方？
冇狗就唔值得去？

明白對家係有準備，但係有巴打行緊過去冇理由唔幫拖，由其當時都多和理非行緊，行去銅鑼灣似乎係冇咩目標咁行，現場有巴打話去銅記係班狗開比我地行，雖然係要攻其不備，事實係冇目標要去或者有目的咁圍邊到

其實都真係佔左既，6點後銅記已變死城

得嘅，可惜當時我未諗到，又冇資訊，如果唔係可以spin過去

其實我懷疑係犬隻因爲根本無法向銅鑼灣清場，先侷住放棄

或者從另一個角度睇：既然兵分咗三路，而銅鑼灣一早已聚咗好多人，咁西環上環喺唔夠人，唔夠支援嘅情況下，點解仲要開大托？點解唔早啲撤離？
今次好多人送咗頭，算唔算自6.9以嚟，最大嘅debacle?

借位

[和理非入一入嚟] 有關警察每次清場後嘅記者會

要保護西環，保護中聯辦，警察先有重兵。銅鑼灣都冇咩重要政治設施

略長，但係我感受來
我今日大部分發夢都係銅鑼灣既，事實上由於西環戰線同班狗準備開戰果陣，銅鑼灣就已經開始set緊防線，當西環準備開打果陣銅鑼灣係陸續都有派full gear隊伍支援既。呢邊既策略其實係知道西環重防難攻，等緊西環引狗入銅鑼灣。所以其實銅鑼灣無論係防線定係物資都準備好，只係等西環前線匯合同等狗隻既行動。不過之後當西環戰線冇打算退既時候，銅鑼灣勇武係放棄左戰線直接去西環支援。

我認為今次既慘況有幾個問題，第一係兩個戰場唔清楚對方情況。第二係距離太遠，戰線拉太長，支援又好，物資又好都唔可以及時趕到。第三就係太執著，覺得退就輸。

而我就咁睇，雙開戰線其實係一個好方法，狗主力打邊條戰線果陣，另一條戰線就要儘快準備戰場，務求環境上製造出對我方既優勢，然後就等前線轉移場地去準備好既戰場。一來前線即使擋唔住，可以趁轉移去另一個戰場重整戰力同與和理非匯合，以減少好似今日咁慘烈既戰況。

講好咗上環勇武，銅記和理非吖嘛

即係西環有重防都仲打算強攻?
個人唔認同呢種策略.

當時西環個邊係遲過銅鑼灣隊頭出發，去到正街同西邊街啲防暴已經出緊黎。

當時嘅前線同班狗對待咗大概個幾鐘頭都冇事，其實見到有狗就應該要叫BACK UP，前面得啲冇GEAR嘅和理飛係度頂住，完全唔夠勇武派同物資。

老銅個邊又完全冇狗，路又係班狗開嘅，其實明想引走大家，尤其係銅記帶頭嘅勇武巴打，等班狗可以易啲對付係西環嘅我地。

戰線的確唔可以拉太長，兩邊有事都難支援，班狗多數會好似今日咁棄一邊守一邊，除非我地可以同時圍啲佢地CARE嘅目標

6點
理解係勇武去西環
和理非去銅鑼灣

花撚左好多時間係銅鑼灣，
游說左好耐，8點幾先話過去
唔知係咪因為大家設哂路障唔捨得走定點
但行返去上環成條路都好順，經過狗總又冇事
覺得班狗mon撚哂post，根本係個局

冇目標, 咪暫時嗚金收兵先攞.
反正來日方長. 中聯辦唔會走佐去.
冇規定每個星期六,日都要勇武吧?
開戰時間, 地點永遠係群眾而唔係黑警決定.

今日啓示係狗唔夠玩兩線

下次兩路分工 政總金鐘 西環或九龍

冇人去西環

好高質 分散戰線要可以互相支援 如果西環既手足今日打HIT AND RUN 退住出黎 今日既情況又會唔一樣 另外 灣仔行入西環好Q遠

上次中聯辦果次戰線都拉太長，如果真係要雙開戰線，地鐵站距離兩至三個站，起碼真係有事可以互相救/其中一方轉移陣地。

試想像下如果今次係 西營盤&中環 或者 金鐘&銅鑼灣 ，戰局一定冇咁慘烈

你而家事後就知西環打到飛起姐

行嗰陣點知邊一邊會有事？

西環重兵唔難預計 兩條戰線可以比較近 做到互相支援

O岩，拉到5個地鐵站咁長好難支援

中環都好多遊客見到

睇到邊度有狗架

TG谷有好多哨兵

cwb d人返到中環咪即刻俾狗夾囉

根本有心等你齊人先做野

如果堅持在cwb起馬上環少兩隊防暴

咁去中聯辦咩都做唔到

仲要俾人拉幾十個又咩玩法？

唔做都做咗啦

大家都有唔同決定

各有各做，有咩問題？

銅鑼灣冇目標可以搞，而和理非亦唔會搞啲咩事出嚟，西環個邊就一早預左你過嚟，有哂plan 落哂防，完全唔care 銅鑼灣

兄弟爬山啦 又黎分化? 睇下下次點做得更好咪得

但係今日CWB好似放置PLAY 所以先咁強調要兩邊互相支援

我只係問下依個決定係考慮咗d咩因素，唔係要怪人。

正解
朋友話
「其實所有人集中去銅鑼灣」
「啲驚就會冇符」
「但銅鑼灣冇target又真」
「下次試下根據集會/遊行主題去圍啲重要建築」

我朋友講得啱唔啱

因為欣賞孫中山才能保留腳骨力

多路人睇加拉閘
亦多人小批遊行就搞唔到CWB

我都發夢因為要遲先黎到，跟消息去左銅鑼灣
但去到發現又唔知做緊乜咁
淨係係度人鏈傳野⋯
最後由銅鑼灣行撚返去上環幫手攰到仆街

一直屌個班唔知係cwb托柒

唔好成日問黎問去都係呢啲on9 野啦個個單一event 抽出黎睇都係對政權無影響架啦好無。。。

你認為一個人要求自己行事要有理由係on9行為?

條戰綫拉得實在太太太長啦，由中聯辦行去銅鑼灣sogo，以普通步速都要成粒鐘啊，比起由尖沙咀到九龍塘仲要長！

我係話，你剪晒頭頭尾尾，close up 一個單一畫面出黎問有咩影響，成個大局都無睇
咪同tvb d 剪法一樣囉
你咁剪法每個單一event都無影響倒政權架啦你明唔明呀

唉，講多句，今日開嘅技能係無定向多支線大範圍示威
即刻說明政府已經無能力控制倒成個市面
你問對政權有咩影響？

你咁講法同你問打左一隻狗對個政權有咩影響有咩分別

你知唔知，你可以直接答冇，咁會簡單d

首先去銅鑼灣係達成左無需跟隨預告路線 令大家以後都可以咁做
之後我認為當仲係日頭我地係人多既時候和理非兵分兩路甚至多路呢個idea係無錯
只係有比銅鑼灣更值得去既地方呢點值得商榷
因為我地100萬人又好 10萬人又好 全部係同一地方對警察分別係唔大
佢地既軍備令佢地唔怕我地人多
...除非我地全民唔要命咁衝過去射到佢無彈啦 係唔可能發生

但如果多個地方都有幾萬人聚集 警察係需要時間去重新部署
只要目標地方係重要 係有意義
政權係承受唔起任何一邊失守做成例如71入立會一樣既風險
實則虛之 虛則實之 勇武巴打係可以於任何地方出現
亦可以先突擊一邊再轉另一戰場
甚至可以於雙方無駐守地方出現 hit and run先join返大隊
呢個先係真正be water
因而需要動用警力只會更多 從而對警方做成更大壓力

分散警力 保護真正勇武巴打

發夢見到一大班人去銅記所以跟咗大隊

多謝巴打補充
十八區遊行果時又日日有人出黎問去黎做乜
我真係激到無好氣。。。

你要熄左個腦我都無好氣，有心機就睇多對落個msg詳解啦

我都唔明過銅鑼灣做乜撚嘢，西環比人收咗皮！
得返啲和理非係到

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒

唔該咁多位，唔理你點定位自己
請每次自行檢示有咩改善空間！
因為每次都有手足係受傷！
請記住六位烈士，佢地已經失去左生命，我地要令佢地既生命有所價值，就有一樣，盡快爭取香港有民主而且完善既政制！

你累可以休息，可以抽離，但呢一切都係為住同一個目標，光復香港，時代革命！！！

針對果班超級和理非，你黎得現場，唔好諗流幾滴汗，用幾多時間就好好J
就算每個人有佢既自由，有佢唔同既接受能力，有無諗過呢個局勢你有無跟上？有幾多人比你做更多實事？
班中年人無裝既，往往最鐘意大大聲，香港人加油無衝突你就大大聲，到場波正式開始就走佬？你地同班企係場邊企係天橋圍觀既人有咩分別？ 都係想交俾其他人做你果份，咁你唔翻去選舉？你仲認為係今日既香港仲可以信任間接民主？
咪教條式咁吊我分化，咁樣自我感覺良好，對運動白害而無一利，我都唔可以直接吊出，咁大家仲係咪想成功？
想成功？用少d但係點點點啦！做啦仲望！

如果真係咁, 我地去石壁監獄救天琦出嚟啊

我一路覺得去銅鑼灣奇怪，因為有金鐘同灣仔值得多d人去，不過當時冇諗到。
依加問點解當初決定去銅鑼灣，去嗰度有咩效果，點樣有效果又唔係個個答到。
我依加當然可以馬後砲，但事實係當時我淨喺西環同銅鑼灣之間揀，而我揀西環。
我唔敢話我揀啱，但我當時實在唔想去銅鑼灣，如果警察唔嚟，咩地理優勢都冇用；遊客多，當時又冇諗到。
依加諗返轉頭，去西環係冇錯，但另一隊應該揀個警察唔守唔得嘅地方，例如狗屋或者金紫荊。
如果大部分人都去咗個警察唔使理嘅地方，咁暴露喺警察火力下嘅小部分人就極度危險而且冇用。
西環之所以係「送頭」，某程度上係因為冇人「分推」同埋「食龍」所引致，此點下次一定要留意。最好list警察一定要守嘅地方按緩急輕重排列，派人留意兵力部署。

起底>上一頁>完

我覺得去銅鑼灣無問題喎
就係因為班狗無批不反對通知書
大家先自由行 先會行到sogo東角臨時臨急閂門
揸車人士又因爲無指引又不知所措

所以一開始批咪好囉 垃圾黑警

其實諗下都知佢地緊張西環多d 主人係邊?

冇撚7錯

本來係大隊去cwb, 放置play 佢哋嘅西環。但係D人之後無跟大隊去咗西環。

西環咁重防都去，不如試攻入警總。

真心希望下次帶頭行既人諗下
雖然話玩突發唔俾狗知道去邊
但自己應該諗下做緊咩,有咩目的
一係就繼續行去北角老廉
唔係分化,只係想賽後檢討,下次一齊做好啲

有金紫荊，政總，政府合署，灣仔大樓，etc. ，點解一定去最重防嘅中聯辦？

最緊要係攻其不備
我覺得每個地方都有值得攻既位
大家可以分析下

有金紫荊，政總，政府合署，灣仔大樓，點解一定去最重防嘅中聯辦？

其實勇武派去哂cwb

好老實, 我都唔理解點解會封到去老銅, 明明主戰埸係中上環, 但都係個句, 各有各做, 係無大台/指揮的情港下已經好好

8月5工罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

明明一開始明知西灣重兵，所以避開行相反方向係靚
到少部分人開始向西行，都理所當然地覺得果邊重兵到咁
應該快閃玩一玩就算，點知就可能因為之前一晚怒屌人叫散水
冇人敢提個走字就變左死守

我覺得就佢哋守邊道，我地就攻其他地方，逼佢哋分散防守。等佢哋分散，落單。

到左銅鑼灣完全唔知做乜鳩，跟住行返轉頭

yes 上次中聯辦係無防先攻得入